操你媽的香港的領導人統統都有洋名究竟是啥立場啊?

港奸走狗賣國賊

阿拉伯數字名

操你媽的中國的領導人有羅馬數字究竟是啥立場啊?